認真問 點解咁驚有鬼殺犬`?

佢要屈你唔係點都得咩 ? 求其整單示威者因情緒失控殺休班犬?

???

有冇人討論吓

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

呢類鬼也不割

機場行動post